［有片］［值得一看］香港回歸廿年經濟變遷

哩節主要講人口，就業
原來啲數都幾騎呢